澳洲大洋路有人噴上「香港人加油」字樣

啲字嘅筆劃好奇怪
極度懷疑係支那人做
眾所週知支那人最鍾意去到邊都塗鴉
今次可能係想屈鳩香港人破壞公物！

Push

支那質素係咁上下

jm9

個「人」字有邊個會咁寫

肯定係大陸西噴

可唔可以話唔係香港人寫嘅
屌你小學生都唔會咁寫

成班蝗

有冇澳洲巴絲會路過可以幫手清理一下
廢事外國人誤會港人冇公德心

路線地圖

睇呢幅圖應該係 北角同鰂魚沖之間距離最長 ？
邊兩個地鐵站之間椎偏僻最需要人 ？

823人鍊 mtr exit location,
大家參考定到時會去邊個地鐵站邊個出口 會合

係咪我錯覺 點解字體同電腦打出嚟啲字一樣嘅
唔到有人唔識繁體然之後簡體轉繁體再抄上去？

唔信係香港人做

嗰到九丈遠好難會路過
不過都希望有巴絲幫手

yau mo gau chor, lo wut

可能係外國人呢佢地睇個樣黎寫就會咁

香港人加油呢五個字繁簡一樣寫法

會唔會係鬼佬噴

咁樣唔係幾好wor

唉...

我覺得似支持香港嘅外國人做喎

無可能囉
香港人出到去識噴英文架啦
噴中文比邊撚個睇
ONL9 文盲支那人

睇到呢個po而聽日又會去大洋路嘅香港遊客
可否幫手去清潔下

似係唔多識寫中文嘅人噴，就算係大陸人都冇理由會唔識寫嗰五隻字

我哋都可以調轉玩

中国加油
支持香港警察执法

垃撚圾

冇必要破壞人地既地方

佢係十二門徒石到噴晒
我就服佢

似外國人噴多啲

殘體嘅香港人加油同正體一樣寫法

屌你吖 我9月去

唔好燈中

係外就算噴都唔會噴中文

邊個做都無分別

佢地既目的就係要比外國人睇到

你幫幫手去清潔

應該係
HK人
支柱太幼

邊個國家噴嘅人都係冇品啦
唔理你支唔支持香港
你破壞公物就唔啱

啱啱學正體字係咁上下

搵人幫手整返乾淨佢

會唔會鬼佬噴架佢地寫中文似畫公仔

無雷公咁遠好難路過喎

香個人寫個香字第一筆點會打橫架

推

識寫中文字都唔會寫人寫到咁
似外國人多
好多謝佢地支持
不過破壞外國地方都唔係咁好

咁靚嘅地方就咁俾人毀滅咗

呢五個字繁簡都一樣寫法
反而有機會係鬼仔寫嘅

如果係外國人寫
真係多得佢唔少
即使佢原意係真心支持香港人都好
破壞公物就係唔啱
變相助攻俾班支那人/藍絲揾位入香港人數

第一次噴 唔熟手都有可能

同意

個港字寫錯咗，如果真係香港人嘅話點會錯？

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

條友唔識繁體字，支那做嘅機會大啲

我都覺得似鬼佬字

香港人加油 繁簡都一樣架似鬼佬

筆劃左至右
肯定係唔識寫中文嘅鬼佬噴啦

真係香港人吾會咁做！on 9 , 係五毛係會去旅行破壞生態破壞公物，文宣可以林林計💪🏻，吾女好俾人屈！

第一幅既港字、第二幅既油字：三點水最尾一下似係由上而下，多數寫中文既人都下而上

頭盔：不過唔排除塗鴉咁大隻字既時候，貪就手由上而下噴

唔識寫正體字咪寫英文囉我地香港人識英文架

支那人最鐘意成日鳩嗌加油

認同 蝗點7法都應該識寫個人字掛
我估係外國人唔識筆劃照住寫

鬼仔寫英文啦
香港人英文ok 架

俾錢請清潔公司？

Support

第二張個港字做乜撚 支那人果然唔識字

袋鼠connected

好嚴重喎，呢度係大洋路入口
係所有遊客必經之地

唔駛
鬼佬識鬼咁多中文字
大陸佬扮香港人
但點都係入中國人數

似唔識中文字既人跟住電腦字噴

Yes agree with you .

但幾肯會入支那人數

是但啦 唔啱睇就屈大陸人
係咪未見過香港噴字啲人手字有啲都好樣衰

真
簡體定繁體個人字都唔會咁寫

咁噴返中國人加油

呢d擺明唔識寫繁體
先會咁肉酸

我都覺上網學寫字所以學左電腦字體

不嬲噴野目標清晰，只噴支那有關係既野，有哂track record 可fact check 直接出文宣否認都得架啦

依個香港人好似唔係好熟繁體字

係fb grp見到有呢邊香港人自發去清潔
屌曬d大陸人老母

似文盲寫 寫簡體字果班

去噴 一個中國

連個港字都唔識寫仲想屈係香港人

推推推推

呢幾隻字繁簡一樣寫法

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

文盲會

有冇聽日會去大洋路嘅巴絲？
到時可否update一下有人清潔咗未

明眼港人 一睇就知條友唔識寫繁體字

有無澳洲手足幫幫手過去整返乾淨佢

地方偏遠
可能要靠香港遊客幫手

似鬼佬噴

咁講 如果係真 都唔會割 雖然有更好既方法

又話核彈都唔割
破壞公物即刻割
話人地唔係香港人

支那豚未必咁叻，可能真係豬隊友做嘅

唔割

咁擺到明唔係香港人做㗎啦

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

點睇都係唔識中文字嘅人寫

全部筆劃都係 直線 橫線，幼稚園都識字過佢

噴唔到啦
十二門徒倒左幾個(實數唔記得）

有冇人會做清潔清理下

澳洲識中文既人分分鐘多過識英文既人

1個咋

有冇係澳洲既巴 組隊清潔下 最好同當地講聲 咪比人整衰香港人

個香字都錯？個頂好似寫左工字

係大陸人先咁鍾意塗鴉
真。香港人會做嘅手法

呢幾個月示威破壞左唔少公物啦
點解破壞公物就係唔岩？

唔係香港人 亦唔會係大陸人做
十成十係唔識中文既人 跟電腦字黎寫

邊個洗都好
我地香港人就要清左佢

呢單係破壞人地國家公物喎
點同

所以咪唔撚識英文囉

班仆街冇公德心

呢個真
所以先問有冇巴絲可以幫手清

我都係用返當日支持阻旅客入閘d人既思維

最近突然爆左好多所謂“支持”香港人嘅塗鴉喺澳洲各大比較標緻性嘅地點出現，本地tg 已經留意出並籲大家唔好咁做。
喺澳洲香港人都好自發性將支持嘅標語貼喺連儂牆， 從來都冇香港人會用塗鴉嘅方法，所以極度懷疑有人有組織性地想抹黑香港人。
我呼籲澳洲巴絲如果見到類似嘅塗鴉， 影低相同埋記錄時間地點，可能需要交畀警察處理。

清咗，但係，未清乾淨晒

澳洲大城市黃種人真係佔一半population ga diu

寫到好似天白

示威者所謂破壞一定有原則：政權官家野，支那有關，保皇走狗，有過節既回禮式（南邊圍）
香港本地既旅遊點都唔會攪，何妨外國

我都覺，又或者可能人地澳洲華人，冇正式學寫中文，對住個mon抄出嚟

要搵人幫幫手清潔下

Well done!!

希望真係每一個人都有咁既原則
近排好多示威者掛住「各有各做」既原則而亂9咁黎

清咗，但未清乾淨

post上 twitter?

辛苦絲 不如post上twitter

啲筆劃全部錯
感覺真係似鬼佬

繁簡一樣，除非係噴油唔慣，搞到咁奇怪
真心鬼佬都有可能

其實我覺得外國人想同我地講加油？

呢個好難解釋到俾外國人聽

咁都post張清潔相 表示真香港人會負責任 而唔係唔理性

邊有香港人寫個"加"個口會咁大

要代表埋噴嘅人道歉

可以係鬼佬呢

咁撚小事

唔好,佢地臭名遠播被人踢爆無所謂,
我地比人踢爆會好傷,
同埋唔想破壞人地方

出咗statement

字都唔撚識寫係到扮人
蝗返屋企啦

貼上黎俾大家睇下
順便可以retweet

澳港聯於最近，收到有居住澳洲的香港人通報，在一Facebook群組發現不同旅遊景點受到塗鴉破壞的照片。

我們謹對這種蓄意破壞歷史文物的行為深表遺憾，並對這種行為作出嚴厲讉責。經過與幾名群組內的在澳香港人商討，發出以下幾點聲明：

1 不點名批評是次畜意破壞文物的行為，任何在澳洲居住人士如有任何政治或法律訴求，都應該遵從澳洲法律發表訴求，而並非以惡意破壞手段發表意見；
2 有香港人已向警方通知，希望警方或有關部門能對事件作出深入調查，並早日拘捕有關涉案人士。而警方表示會在維州各景點留意任何類似違法行為
3 有香港人已經積極聯絡有關部門並自發提供協助；
4 重申在澳香港人一直以和平及合法手段去提出訴求，並不鼓勵任何人士作出違法行為；
5 重申在澳香港人一直致力愛護及擁護澳洲文化及價值；

我們必須指出，過去一個月澳洲華人圈已經發生不少衝突事件。本會及群組內人士皆希望各方能以和平及合法的手段去表達訴求，並停止一切過激或暴力行為。

Recently, Australia-Hong Kong Link received reports from Australian Hong Kongers that photos of various vandalised tourist destinations were posted onto Facebook groups.

We find it extremely regrettable that these deliberate acts of vandalism of public property have been committed, and strongly condemn such behaviours. After discussions with several Australian Hong Kongers in these Facebook groups, we would like to issue the following statement.

Firstly, we strongly and unequivocally denounce such acts of public vandalisation. Any Australian residents with any political or legal statements should offer such statements in a legal manner, and not resort to malicious acts of vandalisation.

Secondly, we have notified the police, and we hope that the police can investigate these crimes, and bring the suspects to justice. Victoria Police has stated that they will closely monitor such illegal acts at various tourist destinations in the state.

Thirdly, several Hong Kongers has been in close contact with the relevant government bodies, and have offered their help unreservedly.

Fourthly, we would like to reiterate that Australian Hong Kongers has thus far expressed our opinions and concerns in a peaceful and legal manner, and we do not encourage illegal acts of any sort.

Finally, we would also like to reiterate that Australian Hong Kongers are firm in our belief of Australian values, and that we have always strongly cherished and upheld Australian culture.

We must note that in the past month, there has been various clashes within the Chinese-Australian community. Australia-Hong Kong Link and all Australian Hong Kongers sincerely wish that all parties can express their opinions peacefully and legally, and that any kind of violence and provocative acts will cease in the future.

似係鬼佬支持我地噴嘅

咪係 破壞國家公物都叫做岩
雖然九成都係支那人做

香字筆畫都錯，奇撚怪

港字點會咁寫

我都同意似鬼佬做。我幾個星期前見過某鬼佬犯類似嘅錯誤，佢哋照住張相寫中文，但係根本唔識分邊啲筆劃先係真嘅筆劃，邊啲係裝飾，所以將啲serif無限放大，變咗一啲根本唔存在嘅筆劃

大家請推Post！

［#Eye4HK Campaign］首日情報：Fox News、中外KOL、各界名人現已參與！我地仲有好大距離！！

哇呢招夠晒狗
係外國周圍噴呢啲字spin落黃絲到

已經清咗

可能係on9鬼佬

外國人會夠gut系大街 或 中國駐澳機構噴

私私縮縮噴既。。。

一定唔係香港人

破壞公物，點叫人幫你

其實我地宜家都成日噴字啦
係香港人又有咩出奇

做過唔怕認，最弊無做過呀嘛
呢隻死貓點食呀，我哋早幾日先拉到澳洲人支持我哋

CS 1.6

似外國人做

核彈都唔割

搞分化？

今日去已經冇左